Crocs正在起訴包括沃爾瑪(Walmart)和霍比羅比(Hobby Lobby)在內的近24家公司，指控它們抄襲其標誌性的泡沫木屐。 洞洞鞋指控沃爾瑪、霍比羅比和近20個其他品牌抄襲其“標誌性設計” 
 它還內置了一些功能，可以防止燈絲堵塞或卡紙等常見錯誤，從長遠來看，這將為你省錢。 今年的黃金日銷售包括一些3D打印機的極好交易，比利卡登，2021年6月21日 
 這位剛畢業的高中畢業生從小就開始穿這個品牌的標誌性木屐，同時也一直在躲避那些討厭洞洞鞋的人。 愛也罷恨也罷，洞洞鞋又回來了，阿巴·巴塔拉伊2021年6月3日，華盛頓郵報 
 最近，坎耶·維斯特(Kanye West)的阿迪達斯Yeezy Foam Runner售價約為80美元，因與厚底便鞋相似，被稱為“Yeezy Croc”。 愛也罷恨也罷，洞洞鞋又回來了，阿巴·巴塔拉伊2021年6月3日，華盛頓郵報 
 洞洞鞋對其業務進行了全面調整，專注於其經典的木屐鞋，這款鞋目前佔其銷售額的近四分之三。同時，它還加大了對利潤極高的Jibbitz護具的投入。Jibbitz護具有數百種款式，可以直接插入木屐鞋的通風孔中。 愛也罷恨也罷，洞洞鞋又回來了，阿巴·巴塔拉伊2021年6月3日，華盛頓郵報 
 博主和街頭攝影師會堵在每場時裝秀的入口，不停地在他們的Twitter和Instagram上發帖。 去看誰，去哪裡看:紐約時裝週的熱門提示|芭芭拉·拉吉安蒂| 2014年9月3日|每日野獸 
 在諷刺美食頒獎典禮“金木屐獎”(The Golden Clog awards)上，波登給弗洛倫斯頒發了“最糟糕職業行動”獎。 食物戰鬥! 美食網內部的七大競爭|托馬斯·弗林| 2013年9月26日|每日野獸 
 卡駱馳(Crocs)是一家色彩鮮豔的木屐鞋公司，長期以來被時尚人士所厭惡，如今它又一次碰釘子了。 愛德華·弗格森2013年8月8日，每日野獸 
 在聲名鵲起之後，這家塑料木屐製造商在過去兩年遭遇了一系列挫折。 愛德華·弗格森2013年8月8日，每日野獸 
 由於缺乏運動能力，穿木屐的人往往會拖著腳走，“這會導致更多的姿勢問題，”她說。 關於木屐令人不安的真相|Emilia Petrarca | 2013年7月31日|DAILY BEAST 
 所有可能阻礙故事發展的因素都被拋諸腦後，它以思想的迅捷速度向前發展。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 到目前為止，我只是你們的累贅和累贅。 不過我相信我很快就會表現得好些，派上用場的。 萬事通準備，弗雷德裡克·馬里亞特上尉 
 因此，他被認為是一個非常溫和的輝格黨人; 一個不願妨礙政府運作的人。 文學、娛樂和教育之鏡，|多種多樣 
 事實上，潮溼沉積在零件上導致電流流失，墨水容易堵塞虹吸。 每日電訊報英雄|J。 芒羅 
 許多事情和情況阻礙了從潛意識到意識的交流。 精神與音樂|H 歐內斯特·亨特